# Offline casino
Приложение, содержащее в себе 3 азартных игры: Блек Джек,рулетка, простой игровой автомат. При запуске предлагает выбрать в какую игру пользователь хочет поиграть. Благодаря изменяемому коэффициента выигрыша, возможно исследование азартности пользователя.

Особенности: будет магазин, в котором будет возможна покупка обложек карт и игрового поля;возможна регулировка коэффициента выигрыша; будет вестись учёт статистики;
